睇完依家既c朗 再睇美斯 就明點解c朗贏

幾十歲人有射有傳有組織
小花？等餵啦

牙朗有傅有射

終於講波

係十年未係歐洲賽過盃既老人聯賽也文也武,仲要踢屈人機個隊，知唔知醜

一定多過小花

港鐵大乳牛

當年祖記入過歐聯決賽

牙朗職業生涯入成七百幾球，有二百幾個助攻，都唔叫有傳有射咩？琴晚入嗰兩球同埋傳個球幾撚靚呀

羅馬贏疤唔計，拿玻里贏猁唔計，亞特蘭大贏猁唔計，祖上個月3-0疤唔計

唔係罰球直入唔計，唔係扭10個先入唔計

Hater︰果二百幾球一定係牙朗射失隊友補中計咗落助攻數

終於有花迷出聲
之前明明潛哂水

下年你個阿西去到美職，你地係咪打算吹奏美職做世一聯賽

死a09

聯賽冠軍如果輸過比下遊隊係咪唔計？要未輸過先可以叫聯賽冠軍？

你睇聯賽水平就係睇幾場波？西甲贏個d唔計、西甲輸幾場個d你就入洒腦

美斯下年冇去美職你係咪係連登消失

我話十年冇攞盃，你講咩入決賽、而且個隊係祖記
係咪印證左佢係踢緊屈人機個隊，其他都廢廢地

咁阿西下年真係去左美職，你係唔係係連登消失呀?

你班花迷講野成熟d啦
開口埋口講唔夠兩句就叫人quit連登
下下有你講無人講
永遠覺得自己岩哂
大個仔啦
同人溝通交流唔係咁架
理性d交流下好唔好

好啊，下年記得要消失

哦

美斯琴晚又餵咗迪莊入波

係好撚醜
一個33歲歐聯三連霸
一個33歲輪8-2